(台測)景甜島 哥師奶大亂鬥 呃飯者內戰 呃飯者3-4

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1944年，二戰期間，一位美軍飛行員漢克·馬洛與一位日軍飛行員碇軍平經過一場空戰後，共同跳機傘降至南太平洋上的一座島嶼。軍平追逐漢克至懸崖邊時試圖殺他，但一隻被稱為「金剛」（Kong）的巨型猩猩突然現身，使他們倆都當場嚇得目瞪口呆。隨著二戰結束，一轉眼到了1973年，美國發射人造衛星後，意外在南太平洋區域發現該島嶼：一座名為「骷髏島」的秘境

2.電影以2014年舊金山哥吉拉對戰穆透的事件開頭，丈夫馬克在大樓殘骸中尋找著自己的兒子安德魯，此時哥吉拉在一旁走出，太太艾瑪只能抱著女兒麥蒂森無力的看著牠走過這一片災後戰場
時間來到五年後，期間馬克過著酗酒的荒廢生活，與艾瑪離婚並且離開君主組織，而艾瑪則是帶著麥蒂森，母女倆繼續在君主組織的中國雲南61號基地裡研究摩斯拉的卵
這一天，卵突然孵化，幼蟲型態的怪獸：摩斯拉從裡頭竄出，雖然使出封鎖裝置但疑似遭人破壞，感受到威脅而激動的摩斯拉開始攻擊研究人員，艾瑪不得不使用自己剛完成的裝置"奧卡"，奧卡能針對巨獸而發出各種頻率以控制行動並成功使摩斯拉平靜下來，但基地卻在此時爆炸遭人入侵，由喬納．艾倫領導的生態恐怖分子組織攻擊並綁架走艾瑪和麥蒂森，而後摩斯拉逃脫並在附近的瀑布結繭

3.1991年，九頭蛇位於西伯利亞的地下基地裏，被洗腦並改造成「超級戰士」的巴奇·巴恩斯從冷凍中喚醒後，奉命攔截了一輛載有超級戰士血清的汽車，最後將血清帶回給自己的監管人。在今日，「蘇科維亞戰役」過去了一年，由「美國隊長」史蒂芬·羅傑斯、「獵鷹」山姆·威爾森、「黑寡婦」娜塔莎·羅曼諾夫、以及「緋紅女巫」汪達·馬克希莫夫組成的「復仇者聯盟」，在奈及利亞拉哥斯抓獲了企圖盜取生化武器的前神盾局特工兼九頭蛇成員布洛克·朗姆洛

4.來自泰坦星的薩諾斯戴上「無限手套」親自出馬奪取六顆「無限寶石」，其意欲蒐集完「無限寶石」後彈指間隨機抹殺掉宇宙中的一半生命完成平衡。薩諾斯與四名手下「闇黑號令」首先襲擊「新星帝國」的「柴達星」並奪取了「力量寶石」，跟著找上阿斯嘉的難民船擊敗「雷神」索爾和海姆達爾，薩諾斯用索爾的性命向洛基交換「宇宙魔方」，洛基交出後祭出王牌「綠巨人」浩克來攻擊薩諾斯，但卻反被輕鬆擊敗

5.克林特·巴頓於復仇者內戰後被迫退休過著居家監禁的生活，但他的家人卻因為薩諾斯的彈指而灰飛煙滅。泰坦星戰役後，東尼·史塔克與涅布拉乘坐星際異攻隊遺留的班納塔號在宇宙中漂流，在船內資源即將耗盡前，卡蘿·丹佛斯趕到將飛船帶回地球。一行人等東尼恢復後，藉著涅布拉給予倖存的復仇者們關於薩諾斯的藏身星球「花園」的線索，史蒂芬·羅傑斯、娜塔莎·羅曼諾夫、布魯斯·班納、索爾、卡蘿、涅布拉、火箭浣熊及詹姆士·羅德試圖從他手中奪回「無限寶石」並利用其力量救回被灰飛煙滅的半數生命。最後雖然成功生擒了薩諾斯，但薩諾斯早在達成「平衡」後就將六顆無限寶石打散成原子狀無法復原，索爾一怒之下將薩諾斯直接斬首

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野